一句講曬

你屌我P牌又好屌我乜都好 我都要講架喇

一句講曬，如果手足遇到可疑人物，例如今日機場果兩件，而你又覺得身邊嘅手足會衝動，麻煩你俾人話左膠都要盡力拉住你格離果個，除非條友打人先，你就可以用合理武力制服佢。

唔好再俾個on9政府搵位入我地

不分化 不割蓆 不篤灰

自推10個

9

8

7

6

5

4

3

2

1